感激遇到你

感謝呢一年來有你嘅包容，
曾經你一直嘅付出，全都溶化我嘅心。
你一直以來嘅堅持、陪伴、你曾經嘅努力我都有好深刻嘅感受。

最後你選擇用嘅你方式斷絕我地之間嘅聯絡，
明白你需要有幾大決心重新生活。
我愛你，曾經對你犯過的錯，所有的衝動都對唔住。
對唔住，即使唔會得到你再回應，都想講一句對唔住。

每日都心如劈割，內心的交織。
一邊好掛住你，好想搵你；
另一邊總會提醒自己已經無辦法再搵你，更加唔會再一齊。

對唔住，記得你講過我地開始係美好嘅，夢幻嘅。

刀割*